Deliveroo送錯單位

是咁的，尋日係deliveroo訂左珍珠奶茶，等左成個鐘都未到，然後見張單就話已送達

打電話問返先知個外賣員送錯單位，但單位入面嘅人竟然都照收左d飲品

最後餐廳肯再送返飲品過黎

想問真係有人咁衰格無叫外賣，都會開門收外賣？就算明知道外賣員好可能要賠單都會要？ 有無咁賤呀 好心唔係你嘅嘢就咪撚要啦

Pp

試過俾人送錯，個外賣仔直接擺件貨喺門口就走，追都追唔返，唯有打返電話俾餐廳

雖然錯就肯定係外賣員架喇

但收外賣果個都好有問題

想問呢d追唔追究到？

好人

好多送外賣就咁擺喺門口撳個鐘就走

多謝樓豬 杯珍奶

留名睇係人地送錯關我撚事照飲

我點撚知啫，以為淋奠嚟家訪，請我飲嘢咋

憑我實力攞返嚟嘅珍珠奶茶

新香港人

有啲外賣師就咁擺門口㩒鐘走人
點追

你下次自己放幾杯加左料的奶茶
睇下佢會點

呢個方法好樓主快啲試下

可能咁啱佢都買左杯真奶啫

追究黎做咩 餐廳都肯比返你
餐廳要追都只可以追返外賣平台 係外賣仔自己俾左人

但都check多次地址先走丫

認真
如果飲左杯唔屬於你嘅珍珠奶茶，然後食物中毒，真係抵你死

有無咁橋呀

我就梗係無所謂啦 雖然係送遲左
但呢d賤人想睇下有無方法可以懲罰到佢

有人送杯野飲去你門口
你夠膽飲已經膽識過人
憑呢樣野你已經可以飲

你多謝個外賣仔喇，應該係佢請你

我憑實力飲到 點解要還 屌你老母🖕

佢都唔係追究送錯 亂拎嘢無問題？

錯 係咩杯野憑我實力攞 點解要還

咁可以點追究？
隊就隊左俾人 唯一辦法咪係外賣仔唔送錯

冇啦佢係要貪心又真係送左俾佢
貪心既人遲早中伏會仆街

咪就係貪心囉

試過有次係酒樓食飯，隔離檯上錯餸，成班友照食扮唔知，等經理返黎check先知上錯，鬧到個侍應狗血淋頭，要係佢份糧扣返，我坐隔離檯都聽到，個侍應好慘

食個班人就笑笑口咁，免費多碟餸食，無人出聲提個侍應

叫收飲品果個比返錢囉
你擺明無叫外賣，又飲左人地d嘢，唔洗俾錢呀？

試過
一大班人大家一齊都叫下野食
邊撚度會記低叫咗乜
嚟錯咗都係以為朋友叫嘅
責任又真係係個侍應到

人地話緊俾你聽未必係收外賣既問題
都唔知你又SPIN乜

咁假如外賣仔自己落格呢？

外賣仔好慘

我試下有無啦啦有人送外賣，以為老婆叫on99收左
跟住追番出Lift口俾佢

試過晏晝返返吓工樓下保安打嚟，話個外賣仔擺低咗袋飯喺佢度話送我單位跟住走咗
但我屋企無人，應該送錯咗第二座，都唔知點幫佢好

我都試過 送錯同一條邨唔同Building 成$200
之後佢送返$20 coupon only 又要叫多次 餓足3粒鐘

都要多謝你幫我嗌 又等左成個鐘咁陰功

外賣仔交外賣果下三秒都唔洗
頭也不回咁走左
屋企有幾個人既話
我實收左先
點知係咪屋企邊條粉皮叫外賣
追條蕉就有你份

小氣到
仲扮哂冇所謂

冇話追唔到 不過哂時間姐

責任實係侍應到嘅，因為係佢職責
但如果你知佢上錯都唔提佢，有貪念，咁就係賤格囉

宜加好似有無接觸送餐, 所以好多時將個外賣放門口就算

同我單位/樓層倒轉嗰家人 互相送錯過幾次
已經熟到交換埋電話

如果用熊貓 佢有個位係畀你咁揀 放門口㩒鐘就走 當然大前題係送外賣果個送啱地址先

😦😦😦

通常第一句就話自己 冇叫外賣
之後送個個就話比咗錢

順理成章拎埋個外賣
反正雙方冇損失

我話 外賣員要check地址呀
幾時又spin？

ok 都有可能

好人 路不拾遺（屋企）

基本上leave at door 我遇過10個有9個掛完係門禁鐘就即刻搭lift 走，個樣係點係男係女高矮肥瘦都見唔到，好似miss 左部lift 少幾張單咁

只係遇過一個禁完鐘去返走廊再遠距離望住，見開門時再say 個hi 再bye 先搭lift

尋日先同屋企人講緊, 得大陸人先會食人地上錯左既野, 仲大條道理 "錯咩野錯, 擺低就食架啦!" 屌你老母低等民簇到

試過，本身已經delay 咗成粒鐘，我打比個南亞車手佢又唔識英文。最後仲要送錯隔離屋苑。最後要我追咗成粒鐘先肯refund比我。搞咗幾個鐘得個吉，好撚肚餓。

樓主走先 有班黃藍恐怖份子準備入場

試過做Foodpanda 送去酒店大堂
有第二個人過黎拎咗
之後個客打返黎話等咗好耐

我阿媽話佢有日買完餸返屋企見到門口有袋deliveroo, 因為屋企冇人我又唔會叫外賣，所以佢覺得條友送啱單位但送錯座，之後佢就走去每座個大堂打內線上我地個相同單位，結果到最後一座中左真係有人叫左外賣但話張單送左放門口，然後阿媽攞過去比佢

做錯野係個外賣仔問題
人地比翻你係人情 更何況有時開門都唔見左佢
咁都有得屌？

可能果戶都有人叫
送外賣果個無留意就比埋佢

之前都試過個外賣話送到
結果搵左好耐先知佢掛左係門口就走左

咁你覺得人地會理你你可以追架

你有無寫門號呀？

同你一樣
個外賣仔4室送左去隔離3室
隔離果個呀婆又真係收左個外賣 佢之後知道唔係自己 又拎返出黎放佢門口地下
佢咁樣拎完入去 再放返出黎 都唔知有冇食過
最後叫deliveroo退返錢俾我算9數

你hi大左個腦？
人地無話要叫 你自己搞錯要人比錢？

係咪㩒咗contact-free delivery?

我都係用無接觸送餐，remark打電話比我同放𨋢口
每次都好驚向我著換衫著鞋鎖門個陣就比人偷左

同意
路不拾遺 一樣道理

損人不利己 關你撚事咩 你又無蝕左錢

有心害你真係死得

你媽咪好有心
祝你地好人好報

就算人地打返黎話送錯左，冇開過，你敢唔敢食先

搵返個杯裝尿俾佢飲算

座數 層數 單位號碼 有曬呀

不了

冇撳都會，一半一半左右

咁你無叫你又飲？

咁小事咪撚開post la

冇所謂，不過要人死全家啫

以為屋企人叫姐我唸

咁都唔關你事 你可以出返去 當無睇過呢個post

自己一個住就話姐,如果幾個人住點知邊個有無叫

唔係針對你，不過俾我都唔敢拎，唔知拎到嘅人有冇加料，始終香港咁多痴線佬，同埋叫得外賣仲要個客自己去拎？
你食左佢，我報漏單拎coupon，叫外賣仔同外賣公司自己搞返掂最實際

但外賣呢家野好明顯係送錯，照食真係有啲9。

住宅定公司

咁咪係囉

外賣app都係送貨 唔明點解唔洗確認收貨簽收

可以就咁掉喺門口地下

我試過好幾次人哋送錯上嚟
我屋企人試過拎咗嚟食
我就試過叫佢走 你送錯咗

「收錯」嗰個其實係同外賣仔夾埋
學嗰個話唔追究 下下咁樣「送錯」都慳返幾多飯錢

如果條友無叫扮有叫，想食免費餐。點知份外賣原來要收現金，咁就尷尬了

「下要收錢架？咁我地無叫外賣了，你送錯」

有次個外賣仔話佢本來報錯地址,座頭照打上去,條友夠膽死話有嗌外賣正仆街嚟

我無話我會飲 但無道理叫佢比翻錢喎

你話係禁鐘f2f收係閪嘅
但放門口送錯我會直接掉左佢
唔會好心打番比人做多左額外野

我之前叫pandamart佢送錯隔離大廈條友仲要收咗，最後唔賠話我收咗

屋企人試過一開門就見到有袋deliveroo 水果茶就咁放喺地下，見到嗰陣啲冰已經融晒

其實應該可以報警,然後叫買賣雙方提供付款證明.
不過呢到香港黎...

你都戇鳩，我叫比人飲比個驚喜佢又要通知佢咩？

你下次買完落D野落杯奶茶到
然後扮外賣仔送錯野比佢地飲啖囉

其實送錯俾我 之後我要幫佢扔咗佢 我都好唔gur wor...
有時仲可能滴汁 有油 整污糟少少我門口

你有證據證明佢有收到先算

試過送錯西餅蛋糕去錯病房，收果個話食左啦，你俾我咪食，點知邊個送呀。
都成千幾銀啦。

好多失業朋友都做緊步兵

飲茶會唔會食埋人地送錯黎個碟野食

貨到付款就無尼個問題

認真 未必敢

個畫面好cute細心嘅外賣師

你肯定嗰個單位真係有收到？
定係根本無送

港燦/腥港人

唔好意思 好行唔送

屋企

+1 , 要送到我手上，先拎到錢。

外賣員嘅錯，就係咁簡單。樓主唔應該咁執著收錯左嗰個人，一口咬定人地係貪心

可能人地畀人放左喺屋企門口，根本唔知。到開門/返到屋企時先知，都唔知隔左幾耐。唔一定係貪心食左，可能根本掉左。一來放耐左，二來亦唔知邊個放嘅

「做乜唔通知餐廳」係外賣員嘅錯，做乜要麻煩自己？我咁啱有張deliveroo單喺手，其實係冇餐廳電話嘅。即係人地放盒嘢喺你門口，仲要自己辛苦去周圍搵電話打？仲要呢啲電話打過去，聽嗰個唔知頭唔知路，又點你一輪，根本哂時間

重點係，所有食物處理，best practice係出左門就唔應該返返去。就算畀你打到個電話，根本唔應該收返再送畀正確嘅客。基於呢個認知，正常人根本係唔會哂時間打電話搵返間餐廳（於事無補），掉左佢就得

我覺得樓主咁用力屌鳩收錯嗰個人，可能係一時情緒上腦。如果你真係認真咁認為，我覺得未免有啲自我中心，唔知個世界點運作，唔明白人地可能有其他考慮（生活咁忙，仲要哂時間幫你個外賣搵啱歸宿？）

利申：冇試過收錯外賣

件貨拎到黎我屋企（私人地方）就係我架啦

wtf無收過餐都唔賠
以後唔用你個app啦

2012 2021 2102 2120?

你要多謝deliveroo 開咗自由登入，而家大量極少開工嘅外賣仔任上任送，送錯嘅機會率係極大

你都幾9唔搭8
乜鬼驚喜，我而家叫飲品比自己飲呀，杯飲品而家比隔離屋收左就真係驚喜喇

送錯貴嘢真係會

試過幾次睇錯地址 好彩個個屋主都唔貪心
btw唔一定係個屋主食咗
做熊貓嘅見到揀無接觸嘅單
大多擺門口禁門鐘就走
個屋主開門見到袋嘢可能都一頭霧水

而個無接觸服務好似係個system自動幫你揀
唔知袋鼠有無 但用開熊貓嘅自己留意
有時未必係外賣仔整蠱你 而係真係會忙中有錯

咁你最後黎左兩杯？

啱呀 所以收錯外賣應該打返電話 屌7佢 屌佢送錯

你個保安又敢亂收

香港人不嬲都係垃圾黎，有幾出奇

只要到過你手

就算你唔貪 想還比人

都只會係重做一次單

會唔會佢都有叫最後黎左兩份R哂頭

然後呢單送錯單位，外賣仔唔知洗唔洗賠添

咁你最後係咪食左

然後dum返個印仔計數，食幾多收返幾多錢

樓豬overreact

但用外賣app好多時候都係 過數俾錢

ching無對電話？
我都試過 好彩嗰個人好心攞返落嚟

真係好好
如果係開門送比我, 我會話冇叫外賣
如果係就咁放低, 我真係未必幫佢搵返個失主

通常唔洗賠 口同鼻拗

其實樓主咁唔gur，應該要喺外賣平台落手。屌鳩佢遲左咁多。有時係會refund加送優惠卷嘅。

根本呢個就係外賣平台嘅business risk來（條𡃁做錯嘢），人地預左錢去cover。你識要求就得。

香港人都有賤人

就咁掉低俾佢，佢都唔知咩事

你點知人地有冇收到？
點知係咪外賣仔放係門口走左去？
點知係咪人地以為其他屋企人叫就代收左？
點知人地係咪咁岩有叫到但唔係用deliveroo？

咁多可能性
你咁就想懲罰人，咁就賤人前賤人後
學港共有罪假定？

我六個鐘後先返到保安都轉埋更，唔知袋嘢去咗邊啦

大把人係咁

試過比人送錯傢俬
對埋地址冇錯
送貨哥仔話姓X嘅人訂
我同佢講冇呢個人 叫佢打去再問多次個地址

幾杯珍珠奶茶嬲撚到咁外賣平台唔太啱ching用喎

本身外賣仔就成日倒瀉送錯遲到 餐廳又成日漏單錯單

你冇損失咁少事就嬲到咁 用多幾次聽中風都得

同意
正常做法
我都係呻下姐，可能no touch 收外賣果個都唔知～未必係佢衰嘅

係咪個保安為難佢唔俾上啊
如果唔係咁個外賣仔都幾仆街 影衰其他人

咁外賣仔真係可以自己食左個外賣都得

唔好話deliveroo，
其他速遞都會送錯
幾千蚊嘢送咗去對面樓
對面樓嗰户人家就以為係自己屋企人有買嘢所以收咗件
結果要我自己過對面樓問人攞返

查實唔少人request啲rider禁門鐘放低喺門口就算

樓都去錯點俾佢上
平時送外賣保安會打俾我講聲送嘢上嚟，嗰次佢打俾我已經話條友放低走咗

宜家deliveroo成日都未送到就話完成左張單，好on9，要我開門捕返個外賣師轉頭

如果佢係有貪念 明知外賣唔係佢都照收照食 就係賤人

追乜撚野究啊 你有咩資格啊 人地收咗關你撚事啊？

人地唔還就大獲話憑實力入左我屋 點解要還

deliveroo揀無接觸跟備註，
去到梗係擺低/勾門走啦
撳鐘俾你咪有交帶囉
撳又俾你屌，唔撳又屌

香港人大把低質藍絲啦
你估個個高質咩

個外賣仔無責任要孭 係落單嗰個慘啲

咁你點知人地係咪「佢係有貪念 明知外賣唔係佢都照收照食 」？

咁鐘意收 每日幫佢叫五百幾蚊茶記外賣 慢慢收

擺門口唔係問題 但你起碼走之前都send message或者打電話通知聲
試過有次嗌揀咗無接觸 咩都唔同我講就拉單完成
打開門口乜撚都冇 明明地址寫得好清楚 門口有晒門牌
搞到又要補送阻住我食飯

咪臭係
嗰陣搵對面棟樓嗰家人嗰陣，
原來佢哋都試過有嘢送過去我屋企，
嗰陣係我老母俾返佢
棟樓名都唔同，咁都送得錯

真 又驚佢係咪送錯單位 開住門等佢

我唔知呀 所有咪如果囉Ching

反而係我屋企唔會叫上門外賣
但久唔久就有人上黎拍門送外賣
問親都係隔離座

攪著人地茶記就唔好喇

之前用熊貓都試過一次

咁撚cheap

好耐冇叫過, 以前都係拍門等人應先, 而家忙到擺係門口?

痴線到時件貨係咪要全屋村同層同單位 敲門問有無收過

懲罰埋其他外賣仔

應該係疫情關係變no touch，外賣擺曬門口，可能對都無對，送錯單位都唔知

信都試過收錯隔離樓

都唔關你事，好行唔送bye

我嘅意思係回應返樓主個問題，未必係收外賣嘅錯，有時真係搵唔返個買家

外賣是憑我自己本事收嘅，點解要拒絕？

佢打返比外賣仔話當面比咗我，無證據無收到，叫撚咗幾百蚊野食

係外國試過送錯隔黎屋，等咗成粒鐘都未到，最後我cancel 咗order 完額攞返。
之後再嗌另外一間，今次係門口𥄫實睇吓有冇再送錯，結果又係去咗隔黎屋，我即刻沖出去截住條友。
最後食撚晒兩個餐

咁又無試過 嗌熊貓定烏爸佢都等到我開門拎咗先走

yes
我同意未必係收外賣嘅問題
但外賣仔就肯定抵屌

多人入行而且冇乜要求係人都請，咪搞到咁囉

我頂呀
係當面比左餐呀，但收果個唔係我丫嘛

亂送
求其送上一個單位當攪掂，接下單

試過食某黃店
成班人唔知 有人食左 最後要比埋份野嘅錢

淪陷同化左廿鳩幾年
就算而家係香港出世既個支那老豆老母都冇撚教個仔點做人
個個都當自己大爺

我都試過
不過係foodpanda的
成個章魚燒配烏冬冇撚左
係個app到搵個客服先知道係個外賣仔送撚左唔知去邊 仲話有個男人收左餐
嗌咁多次都未試過
燥撚到我仆街 一邊屌鳩個cs一邊煮麵食
最後退番錢畀我 仲有額外$3x discount既code

不過都唔知係邊條撚樣偷左我個烏冬
好撚狗

自從冇左包鐘錢之後根本唔好做，3-40蚊一單行幾公里

咁撚樣都收來飲，死左都唔知咩事
你永遠唔會知自己有冇同人有仇口
例如你唔知自己有噪音有漏水，樓下憎左氣好耐呢啲
佢求其搵個人，著返件借來既制服，送啲野你食，跟住你就全家中毒死哂，呢啲真係自己攞來。
你又冇叫到外賣，本身冇送貨紀錄，又唔知係邊間餐，死左邊個有責任

嗱樓上噪音好大投訴無門果啲人千祈唔好咁做呀！

無家教真係攪唔掂

法律上有不當得利unjust enrichment 。

呢個係憑我自己本事拎入屋企的珍珠奶茶
點解要還？
屌你老母

我都試過,因為個晚唔煮飯,
當時仲以為屋企人嗌定外賣仲諗住收
問多兩問先知係個外賣仔自己on99搞錯大廈

無接觸

我試過買電視
送貨送左隔離屋

隔離屋又收左
等左成日先打去問

隔離屋又厚面皮到成部電視（50幾寸）收左唔出聲

之後拎送貨單睇係無寫錯

之後個送貨佬求人地比返佢，隔離屋先肯拎返出黎

真係中毒都抵死
可能本身唔係想毒你，但自己貪心食左人地個外賣，幫人擋左

又話無所謂又要懲罰人
小氣到咁撚樣

冇撚有錯

試過收到外賣發現唔係自己嘅
沖出同佢講 佢叫我自己同餐廳講
我叫咗100蚊
送300蚊野食
打去餐廳又唔理我

痴線 電視都照收
你鄰居簽收睇睇地址都知隔離屋啦
擺明係想當無嘢 免費多部電視用

俾我一定食左佢
話之你
點知係咪屋企人叫嫁

係呀我好小氣 係咪你食撚左我個外賣

係

我係門口大大聲咁屌
話窮西電視都貪

佢又真係扮聽唔到

自此憎到而家（6年前）

Foodpanda 真係垃撚圾
你話我自己填錯地址都算
但而家係送錯呀

秒撚左個傻鳩

梗係唔撚駛賠啦
要做過payment adjustment俾餐廳 又要俾錢搵司機再送
都唔明點撚樣賺錢
最正係孖單 兩張單對撈亂咗 一次過錯兩張

有次夜晚返到屋企
成袋deliveroo放咗喺門口
嚇到我即刻掉撚咗佢

冇人理你個傻閪

係喇係喇
乜7係唔係你嘅都食曬佢啦

wa 好彩追到

有時我冇叫但送錯嚟我度
有罐可樂我都唔敢飲

出面真係勁撚多生手步兵唔撚熟路又送錯
呢啲垃圾仲要學人雙開熊貓袋鼠

間屋好大?同埋張單有名有電話號碼 除非你同同屋嘅人疏到乜都唔知

佢入黎擺明想開罵戰 on99

會唔會其實地址有問題

有D要打開先見到張單

可能家人未番到又叫定,好多原因既...

樓主只係想睇人仆街
根本唔關邊個錯事

人地都肯賠過杯比你，你追究乜野？
定係你係送外賣個個？

扮外賣仔送杯加料奶茶去個個單位

未試過喎
你係未唔覺意開咗無接觸

之前試過叫外賣, 條友將樓層同座數調轉左, 外賣條友打電話黎話到左門口冇人應門, 好彩果個單位冇人, 如果唔係可能要叫餐廳再送過

正常嚟講contact free都會打個電話嚟單聲嘅
不過好多趕住做單唔撚理擺低門口拉完成就算

其實不明來歷既野真係敢飲咩
點知會唔會扮deliveroo但落毒

你又岩

試過嗌uber同樓主一樣既情況
雖然app入邊回報可以全單退錢
但餓左成個晏晝

試過俾人送錯，晚飯時間勁多盒野 (擺明係成堆人食晚飯)
直接同佢講冇叫外賣
外賣仔真係睇清楚D，自己白做
人地又等成粒鐘冇野食，成肚氣

利申：成日叫外賣

正常人響連登好難搵到
留名等睇啲好激動既歪理

系牙 甘你想點

我都盡量唔揀contact free, 之前有次個外賣有碗湯，掛門果陣斜左倒左一半出黎

冇開

次次一樣setting，見到人見唔到人一半一半

諗起喜劇之王

而家仲係鄰居？

應該唔係，我之前冇錯個啲order 都係用呢個地址

我一梯得兩伙，啲人都可以成日送錯左去另一個單位
不過好彩都聽到佢出lift可以過去拎番

話飲既都係鳩up多啫

雖然唔係好關事
但係我寧願用deliveroo好過foodpanda
之前一直附近樓下都只係$5運費
之後無啦啦變咗$15
明明同一個只係好細嘅商場
一個$5 其他$15
一直都唔比返個解釋我

真係咩人都有

樓主如果咁不解, 咁我問你如果你係收左貨果個, 你會點做?

依家係斟酌緊點解啲人咁戇鳩，見有免費食物就只照收

我都試過睇住個app仲有1 min開定門捕佢出lift

咪喺

係

試過熊貓條盲毛拎咗人地街客外賣單送嗰嚟
嗰膠袋出面張單寫明外賣單唔係foodpanda都送錯
Claim返錢又煩到仆街
用文字解釋完送錯仲要影幾廿次相
又要cap圖我訂咗咩 又要影野食 又要影外賣單
嗰傻閪cs又懶 同一張圖都唔知點解要cap幾次
要我crop埋圖highlight啲items點解錯咁濟
自己懶得去zoom/scroll番張圖咁嘅款
自此只用deliveroo
起碼送錯都冇咁煩唔使要人影幾廿張相證明佢錯
打去cs同佢講聲就即刻refund/送番啱
屌 成撚日訂得閒呃佢嗰一百幾十
送錯野食己經嬲仲要好似俾人審犯咁問
Uber eat都試過送少咗野
打番少咗咩就照價refund
係熊貓最賤

每次見面有冇講句 死窮西電視都貪?

一年都見唔到一次

有次真係同老婆一齊時話「丫電視好唔好睇」
條友擺明知我講佢

一出電梯即返屋企

我一梯三伙

幾時見過foodpanda 真係會對
就算對都係個foodpanda問係唔係xxx 個客直接話係

係咪想同一架𨋢走追單

我收到樓下保安問有外賣到就企喺門附近等
聽到有lift聲就開門

追究d貪心嘅人

問題係我連佢送錯去邊個單位都唔知

住得一梯三伙都咁cheap？

所以我不嬲都唔用無接觸服務

試過有一次用熊貓唔記得撳走粒制
條撚樣係有打黎話送咗
點知佢放喺我平時出完街返黎磨鞋嗰張地氈上面
屌你老味仲污糟過面對面交收

醫生巴打

有無拍門問過人地有無飲到？

費事比個客嫌棄

禁鐘又話嘈到佢
掂到又嫌唔衛生

咁個客要contactless 我咪照做
如果無特別講咪照禁鐘

呢個真

熟手唔想做 搵唔到食
生手戇鳩鳩送錯
袋鼠中意攬炒無計啦

如果外賣仔係度，一定塞返比佢

如果無人就搵電話 call外賣仔/餐廳

得閒就搵埋送外賣app嘅cs，唔得閒餐廳又唔攪咁就dump喇個餐

永遠唔會食冇order過既野，一陣人地收返你錢就柒

btw你就咁叫杯野飲幾錢？連運費應該好貴？

有時屋企人叫左外賣，但開門個人唔知，所以收左先，到發現冇叫外賣，杯野飲唔知點算姐

買杯珍珠奶都Deliveroo 你殘廢呀？

所以我都唔明點解
電視都貪

唸起都核突

問邊個呀？ 咁撚多座咁多層咁多單位
隨時可能係外賣仔自己飲左我都唔知啦大佬

禁鐘 / 打電話都okay thanks

有冇人比deliveroo cut credit card

哇屌
個張野早排我試下玩部吸塵機
吸完講粗口

佢放上去

痴撚線

deliveroo plus
同屋企人一齊訂左幾杯
好似唔洗運費
ps唔係我落訂

請問大爺要訂咩先得唔會比你屌？

點解唔打去Deliveroo而打去俾餐廳？
Deliveroo有CS會搞
同外賣員唔洗賠單

(利申做過Deliveroo CS，日日送錯有都有好多單，CS人唔係太多，無人手叫處理啲外賣員，通常係Deliveroo 自己賠錢俾餐廳送多單就算)

收外賣唔會睇左先收同埋間屋幾大同住幾蟹人係香港係無關係

班外賣員質素參差，無interview，有手有腳有車，填張form，睇完教學點用個app就可以做外賣師，乜人都做得，所以有好人都有賤人

間間外賣都係咁

投訴都無用，班CS忙到甩轆，寧願賠單賠錢或者再送過俾客都好少清算班垃圾車手

我地係問deliveroo
deliveroo有再送
thanks

同埋麻煩地址都寫清楚啲
特別係有d舊樓分電梯6字7樓
又要contactless 搞到我都唔知送得啱唔啱
短訊問又未必即刻覆

更唔講有啲客邊座邊個單位都唔寫又係要攞住一抽二“撚”打電話

收外賣果個有問題送外賣果個做錯嘢都又有賴？

人哋冇叫外賣，無啦啦有野食，食咗有咩錯？要怪咪怪外賣員做錯怪個乜都冇做嘅你話你on唔on9

諗住前排有個傻鳩雜工
拎咗師傅支松節水（礦泉水樽裝）
以為係水
睇都唔睇 飲第一啖覺得有怪味
飲第二啖先知道出事
立即叫人CALL白車
點知師傅話以前都飲開 冇嘢嘅
返屋企先俾屋企人帶到醫院

最後梗係冇事啦
不過日日喺度講

利申
半個學徒

我試過母親節預訂左送黎, 跟住又係話送左, 打返去話再送要等, 我要求退錢
後尾send email話鬼佢應該要有confirm機制, hea回我+送左張coupon比我

送果個都衰撚格啦 唔會打比你先？

上次food panda條友一到禁三四下鐘
仲即刻拍門
屌心諗係咪咁撚趕
我係門口伏住架咩

如果係貴餸，個侍應真係白做一日
慘到

單位座數都唔寫點送
辛苦曬

試過叫外賣，外賣仔就咁放底晒就走。Check嗰陣發現原來多咗一張外賣單喺度，即刻打去舖頭同apps嘅cs，佢地都係話衞生問題唔會要多出嚟嗰份餐，唔會另外收費。

咁就食咗2set晚餐

有時係個客標個地址唔啱又唔加備註
試過接到單落pin落左去屋邨其中一座樓
備註叫掛門口之後打比佢
我去到掛左係門口補多個電話比佢話送到
落到樓下打返黎話門口唔見
我問佢係咪xx樓(佢落pin個座樓）
點知佢話唔係，係同一屋邨另一座樓
我保障自己同佢講我都係跟你個pin送 不過今次就幫你攞返 叫佢等多陣
如果佢唔係備註叫我送完打電話比佢 咁就送錯

樓主似係串緊 fps 10萬個個post

但就稻草人咗

買外賣如果你comfirm完 填既地址
送去人地到 就抵撚死
但如果填啱地址 送錯地方 就係deliveroo錯

報警 咁當盜竊

我地下執到個銀包，無啦啦有錢收，用左d錢有咩錯？

你覺得以上有無問題？

地下執到銀包，然後用曬d錢有問題 跌左銀包就抵死架啦可？

我FB見過人收完仲POST文話多謝Deliveroo TIM

送錯咗去我屋企
我比返你，你夠唔夠膽飲？

無所謂但要懲罰
正一做雞又要攞貞節牌坊

無入屋無開過ok
開過而家疫情關係就不了

吹咩 貪心嘅人係抵屌

出嚟做嘢
咩人都見過

咁樣都唔算賤啦
只能講不意外

你收皮啦

依家又開始搬龍門
人哋屌鳩你全部都自己角度出發
未審先判

根本就打橫黎講
終於明白藍絲點諗野

自己腦補晒所有野

到時發現原來人哋都係有誤會
之前講過嘅賤人前賤人後
肯定扮撚晒失憶

大撚把⋯

偷飲同事雪櫃嘅人奶都有，我呢d外賣珍珠奶茶真係碎料

如果我係個外賣仔要賠既話
扮多次送外賣 私人醒多杯正野佢嘆

睇下#143啦
我咪認撚左我衰格，無唸到可能人地都有苦衷囉
sorry sir sorry各位連登仔
ok？大佬收唔收貨？

屌你啦 係你送錯單位喎大佬

我試過買月餅
同一戶送錯兩次都照收
呢到成千二蚊
真係勁仆街
最後我自己去門市拎算鳩數
當初為左夠600蚊送上門
結果都係自己拎
黃店黎唔開名

送錯地方間舖無退返比你？

試過話送到但冇收到，打開門一睇掛咗喺隔離屋門柄

我係個客都唔撚會自己行過去拎啦吓話
都唔敢食囉
真係退錢算數

好難講..
疫情唔少係訂野比親人朋友.. 好似我條女間唔中會訂啲野比我, 但又唔記得話我知..... 我都習以為常.
又老實講, 送錯左比第二個, 比返你你都唔好要啦係咪?

Uber eat用 現金找錢 冇呢個問題

試過嗌外賣
佢送錯咗第二個客張單俾我
Refund + coupon 叫我照食人哋個餐

原來真係好多單 送錯外賣

我憑實力收既外賣點解要還返比人？

佢衫時想上去拍門拎番俾我
2次都想咁處理
但我唔想
呢d時期入過人地屋都唔知有冇俾人開過
我無叫佢地退錢因為我淨係買左呢間月餅

個時

Foodpanda 真係垃撚圾

Foodpanda 真係好撚垃圾

試過上人屋企 口痕想飲
成堆frd 就一齊叫

Uber eat試過
好撚戇鳩
最後都係要自己落街

技術上應該做到個外賣app寄返一張該地址及該account嘅QR code比個客貼係屋企門口等個外賣仔scan一下confirm送達，個客就係張外賣單scan外賣仔個QR code去confirm收到個外賣

可以用儲分形式利誘外賣仔同個客做一次QR code scan做confirmation

公司客就大獲，大公司就痴滿牆都可能唔夠位，個外賣仔仲可能揾到on99都未scan到

不過公司應該冇咁易送錯，所以公司叫外賣應該唔洗咁樣scan做confirmation

憑我本事送錯做乜要俾返人

試過叫Lunch， Office 七八個人叫左2000幾蚊
但因為大廈名好似而送錯左

心諗收個個都有問題啦 成幾袋野冇叫過都收

最後好似就咁退番做coupon落account...下次用

試下返工食1-2
送錯搞到2點先送黎

你再問自己追究黎做咩

有毒都照收?

我都係咁 琴日叫完
訂單寫到咗12分鐘 但冇收到
車手冇打黎 門口都唔見有
搵客服佢話唔知原因 話睇返紀錄車手係有到我屋企附近
咁我叫佢重新送黎啦 第2輪等咗好耐
突然又訂單已完成 我打上CS度問
今次係真係車手冇黎拎就撳咗完成
啲野食都係岩岩煮起 會即刻叫人送過黎
最後終於收到但野食凍哂 根本唔係岩岩整起
但我已經冇氣力 都費撚時投訴
因為由我叫外賣到外賣真係到
等咗足足2個鐘先有得食

落毒 毒殺驚犬 大計

有啲閪格香港人損人不利己嘅野都照做，更何況利己

我對你嘅遭遇深表同情

不過大廈名似可以考慮落additional note提下個外賣仔

雖然好似 間餐廳其實係隔兩條街
但個外賣仔揸電單車去左第到

我地都知有呢個問題所以加埋條街名 都送錯

未必係飲左既
試過無啦啦有人㩒鐘 開門無人有袋外賣係到
唔敢食又唔想煩黎手就掉左佢

有品！

屌，係咪要整個AR眼鏡比外賣仔好似賽車game咁話比佢知行錯方向

可能條友都有叫
等太耐燥燥地食咗先講

老老實實冇啦啦送嘢食上屋企門口都唔知有冇落毒
比着我都唔夠膽食

我話你門口呀

應承我，去到歐美國家請尊重honor system

諗起呢個Post

伯母好好

喂唔好搞大佢

之前申請某debit card 申請完發覺佢個系統加多個位係頭
本身11 樓11 室
RM 1111就變左 11111
111 樓11 室 跟住永遠收唔到卡
跟住問佢點算 佢答我重寄要$300 但我連卡都未開

諗起以前有人喺麥當勞趁店員轉身嘅時候就偷走人哋份外賣

乜撚嘢邏輯呀屌 你信箱收到人哋嘅稅單 你會唔會幫人交埋呀

日本毒可樂殺人事件

睇完呢d唔敢亂飲
同埋人本身就唔應該咁貪心

3013 3031 3103 3130

叫幾舊水或者分開幾單叫啦，唔好一次過落咁多野
熊貓系統好廢，你一落單就會派左張單比外賣師
2000幾蚊我估都應該幾多野下
仲要至少整20-30分鐘，外賣師唔會晒時間係到等
因為等餐係冇錢，所以結果你張單就會比人踢黎踢去
有機會冇人肯送，除非咁啱佢唔夠接單率就要逼住接

D仆街客,地址成日錯
試過點在係距離1km外
跟住係個定點拉完成
拎埋個餐走

CS唔會多謝我架

真心唔知袋鼠點賺錢
啲CS退錢退得勁撚鬆手

有時啲客都好撚鳩 成撚日wrong pin
地址又唔打返詳細
最誇張我試過地址淨係得Hong Kong

不過有時啲客特登wrong pin
因為想食嗰間out zone咗
到時落完單先借啲意話「入錯地址」
我屌你老母自私精

下？咁請問除左杯嘢你仲可以追咩？
追返d時間？

免費可樂呀喇

叫一杯黎三杯

mark撚住叫左咩餸咩

一張紙一圈剔完就俾侍應啦

真心一碟餸都唔多錢 扣既可能係太多次or間野閪

有個外賣仔凌晨2點鐘擺錯外賣係我門口

第二朝出門口係晒螞蟻

出餐廳食飯唔知自己叫左咩餸
你平時係咪賣單都唔check單嘅人黎
定你係食過咩就記得，但叫咩嘢食就唔記得？

屌好伏

可能我疑心大，我反而會唔敢食唔敢飲wow

正常人都應該唔食啦.......掛

你睇下#276

試過之前朋友生日訂咗個貴蛋糕去餐廳雪，後尾上蛋糕個陣變撚咗美心垃圾水果蛋糕，問清楚原來係隔兩張檯都有人生日，侍應撈亂咗，但嗰張檯啲人仲要食撚埋我哋個蛋糕侍應上錯咗有問題，但個班八婆自己唔撚知自己買嗰個係咩蛋糕？垃圾美心換撚咗我哋個蛋糕，嬲撚到我喊

酒樓成枱人寫一張紙

輪完一圈 你會睇下每條友叫左咩餸？

仲食美心...

777: 將來會突襲式宣佈封區/封街

餐廳有無賠？

sor我習慣會問大家叫左咩餸，費時全部都係同一種肉/菜

做法唔同 ok

其實外賣仔唔會被扣錢

唔會

會既邊有人做

運氣都係實力一種

除左地址要填得岩
最重要粒pin 都要落得準
有d南亞唔識睇中文
真係跟粒pin 送餐
我送10張單平均都有1-2張係pin左去隔離座
我自己就識跟返手填地址送姐
唔擔保第2個識唔識
同埋有時忙要送孖單
真係有機會會搞亂左地址

不嬲出黎食飯都係各自叫一碟自己想食既野架啦
包冇獲氣

你嘅不嬲 唔係我嘅不嬲
你話食碟頭飯就各自叫姐，一齊夾餸食都會問下你叫咩掛

屌柒左 sorry巴打

原來係上錯人地個美心

睇錯美心貴蛋糕

試過Deliveroo 叫咗嘢飲又係話已送達但根本未收到，打去hotline 叫佢問個車手，個車手話佢喺樓下見到個阿叔，個阿叔話：咦你送野飲啊？我個女叫架喎好似，你俾我得啦，俾佢咁撚走咗六杯野飲 好彩Deliveroo 肯補送返

既然人地鍾意飲,下次咪自製加料奶茶送比佢飲

大堂唔會打上黎確認有冇叫外賣先比人上架咩

你冇得怪人，你禁我鐘仔隊幾杯野俾我飲，我都實肯
俾錢都肯又唔洗等

我係直接打比叫外賣戈個人 叫佢黎拎

咁撚樣交收都有

唔知頭唔知路都敢飲Ching好野